[求救] DSE失手區入毅進， 做販冰兵(黑警)死撚開,咪撚入嚟!

假設真係要入毅進， 咁應該點做?
邊間院校好啲? 啲人會努力讀書, 會多啲好同學!

我個人對資訊科技有興趣

我當然有諗會升返上去啦， 唔會成世做毅進仔， 所以問下點樣做好?

屋企有冇錢

咁需要幾多錢?
我睇下半工讀夠唔夠錢

有返層樓生活無憂嘅話諗住叫你去外國讀 不過冇錢就算

OU?

吊，點解唔讀基礎文憑？去做毅進仔

係咪有心想去做警察？

呢樣都有諗, 由JUPAS,E-app,VTC等我都有報
只不過，好驚要最壞打算!
所以要計劃先

總之咪讀毅進

nope, 販冰兵唔係討論範圍!
標題度已經鬧咗啲死黑警!

鬧左又點呀？讀得毅進唔係去考警察，為咗d咩？

認真溫過下書都拎到5條2啦

不如呢一年溫書下年重考好過

Retake 就避到
一年時間升一兩個lv 都得啦
如果再炒 樓主入邊間都一鳩樣

其實毅進就唔係得黑警一科嘅...

例如？

入毅進唔係失手咁簡單喎 係根本讀唔到書先入

自己搵啦弱智
鄧炳強讀中大係咪代表中大專出黑警呀
樓主加油 YINJI都係名黎姐

點解咁多人會以為讀毅進=做黑警